不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有個日期

不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑這個世界還有什麼是不會過期的。

收嗲啦屌

做咩事

我對曼聯既愛係唔會過期的

馬會唔過期

雲爺爺對阿仙奴的愛是不會過期的。

肉酸是不會過期的

現金券會過期馬會戇鳩鳩

師兄種廢是永恆的

你既肉酸都係

仲玩馬會

不知道從什麼時候開始，在每個東西上都有個價錢

睇完重慶森林上黎叫春丫

你頂綠帽永遠不會過期

alex alan

邊能個咁得閒追住我負皮

係我

屌你老母親節？